對比其他地方,香港有咩野貴到好離譜?

奶粉,萬寧夠膽賣300蚊罐,同牌子,size,英國,加拿大賣150有找

樓

樓價囉

乜柒都貴

空間

你嘅心

咖啡

水
講緊樽裝個種

鮮牛奶

屌你老母賣26-30一盒

正常價錢la

你老母就正常
外國賣緊6蚊港紙1L

電油

妓女

盲?

運輸成本，其他亞洲國家都係賣咁貴㗎喎

中午飯，茶記

烏克蘭好似講緊10幾歐羅

油費

溝女成本

乜撚都貴過人
不如諗下有咩喺平過人仲好啦

仲有個屎忽都好撚平
前後都冇，同屌 iPad 冇分別

牛奶
槽裝水
好食既杯面

麥當勞真係好平

依家仲平過大陸